單身狗「其實獨撚一個更開心」

愈大愈覺得，拍拖只係搵多一個親密Ｄ既朋友變家人
結婚後養小朋友？
學余文樂話齋，只係叫一個小朋友養個小朋友

而家星期一至五番工，放工只係想留Ｏ係屋企
係一星期會同朋友出去食一兩晚飯
星期六可能只係想留喺屋企或者同朋友玩，
星期日仲要番學上堂學野增值

唔好話比自己靜靜地抖啖氣
根本連分比家人同朋友既時間都冇

你叫我拍拖即係再喺繁忙既生活中變得更加繁忙
拍拖？不了…結婚生子？即係叫我去死…

唔知有冇巴絲好似我咁諗？